泰國連續八日示威 vs 香港週未晚上式示威

泰國一鼓作氣 八日停工停課 總理都讓步
香港放工抗爭 六日出嚟 死都唔罷 拖到爛尾

泰國連續第8日爆發反政府示威，今晚和平結束。晚上大批示威者遊行至總理府，示威者提交總理離職信給政府代表，要求總理在三天之內辭職，否則他們將行動進一步升級。

總理在當地晚上 7 時發表講話，表示會考慮解除在曼谷的緊急法令，呼籲各方退後一步。

Thai Enquirer / The Standard / Khaosod English

#MilkTeaAlliance #StandwithThailand #StandwithHongKong

水炮車都唔敢用

【泰國示威者發最後通牒 要求巴育 3 天內下台 釋放被捕示威者】

泰國示威持續升溫，示威者今晚數度突破警方防線，大批民眾入夜後在總理府一帶聚集，泰國警方派出代表，對示威者承諾今晚不會使用水炮車。

當地時間晚上約 9 時半，一名高級警官現身與示威者對話，在場示威領袖向警方提出兩點正式訴求，包括要求總理巴育在 3 天下台，並釋放所有被捕的示威者。示威領袖指，如達到以上兩大訴求，願意暫停示威。

示威者又為總理巴育準備好一份「辭職信」，根據泰國英語傳媒翻譯，信件所述的辭職理由如下：「我、巴育濫用權力，購買選票，要脅草擬「流氓」憲法，以權謀私，並利用君主制獲得總理一職。」

圖片來源：Khaosod English

Source:

人哋啱啱開波
梗係激烈啲
又唔見你講612?

香港有一期咪又係晚晚開波你唔撚講?

泰國總理會縮而鄭月娥唔縮嘅分別明眼人一睇就知咩事

泰國全日開波喎

香港就算700萬人示威都冇用，因為大佬唔係到

612 之後 香港人咪係返工
泰國人一嚟就齊心罷工罷課啦

岩 林奠都係扯線公仔一個

全日開波
你睇睇新聞好喎
邊有停工停學？

泰國人做到
香港人做唔到越睇越慚愧

香港個政權核心係北京,
你係香港搞乜, 北京都唔理你,

而且而家中共係要全面同美國鬥,
香港問題根本唔會讓步,
同泰國情況完全唔同

每日下午先開波
乜鳩停工停學

林鄭中左幾多次圈套

中午已經大把人聚集緊啦

11月11日開始既黎明行動呢？
最後Poly圍城收尾
你就見到對家根本無打算同你妥協

我要上班

冇問題，單純迫解放軍同黑警當街殺人，示威？有用咩？你去北京示都冇用。

所以香港經濟咪好過泰國

[召集連登巴絲] Pokemon TCG 中日國際 討論區 (1)

咁你又唔出去勇武 走去玩Pokémon TCG

總理都讓步真係笑撚死
鄭月娥: 暫緩修例
哇林太讓步啊

唔係話放負，香港人步伐咁唔一致，少數勇個班就行咁前，後面大多數人又跟唔上/保護唔到，都冇計

仲迷信三罷係必勝秘方
法國咪示範過一次囉

樓主認真教訓緊香港人呀，聽人講啦

你去北京示都冇用

或者講

面對極權你示威係冇用

只有殺！我殺佢！佢殺我！

[無人開？] 愛華頓 對 利物浦 10

做乜睇波 唔去勇武啊

你泰國睇到嘅畫面咪又係最前嗰班

條友似假膠

自己上twitter望啦
每日2點吹雞4點集合 8點半就返屋企
係今日先晏少少
全日？ 邊到話停工停學？

香港人無用呀，聽人講啦

[I/A]光之戰記 (1)

你走去打機 唔勇武 你係咪當手足condom?

11月中大係有機會架，
但無啦啦衝3條撚屌出黎話讓步
然後其他大都放棄，最尾剩返poly一大已經無咩用但又唔走，最後意氣用事咪比人圍剿

所以唔係泰國勁，係香港人未夠狠，到今日都自我限制

對想移民嘅人好事嚟

一隻手掌拍唔鄉

唔洗嘈
泰國有主權 個政府有得揀
港共冇主權 政府決策權係支共度
上面話唔撚得 話知你日日示威都冇撚用

所以泰國我都唔樂觀，成堆人仲拎9世王出黎打J，咪同香港流咁多血最後變番泛民「延任」繼續所謂又傾又砌一樣

點解仲有人迷戀三罷

你唔做都仲有大把藍絲

仲未計罷既人三分一都唔會有

最惡劣既情況大劣人幫你做埋

一陣可能有人會講
個post好多五毛分化撚

香港示威係part time，仲要唔係固定嘅part time，最多係散工式part time

泰國咁多年嘅示威都係全職嘅，所以高下立見。

作為一個擁護習近平愛國愛黨嘅論壇，點可以唔講下列寧。
當年列寧都講過，part time式示威係無用，要政府有改變一定要全職咁去做，係廿四小訓身去搞先有機會

出唔出去勇武洗同你講 阿sir

唔係教訓香港人 係同泰國人學習下啦

有冇source?

你起我底
我不嬲都話香港要民主要進步就要先光復民主派
有得揀的話最好就徹底洗晒底
舊嗰批民主派踢走晒全部重塑
等班垃圾泛民真正還政於民先有得搞

我覺得初選已經係第一步

咪即係香港人無用

小學雞 上星期邊到勇武啊 等我睇下你邊到勇武緊啊

離哂題的小學雞

淨係一個國家
同一個城市咁睇
都已經無得拎黎比

又抄香港?

只不過係想將成件事既失敗搵d 野賴下姐

但埸仗都仲未完放完負好振作喇

Thai Enquirer
仲有樓主個汁 Khaksod English

香港人都唔團結邊有得玩

香港有最終勝利和理非泰國有冇

家陣啲新一代真正抗爭派一係就dq 一係就著草，就算下年/未來有得選，到時都係剩低班舊泛民情緒綁架叫大家含淚了

學野一定要無用？
互相學習 可以嗎？
世界唔係非黑即白

唔好成日用有主權國家黎同香港比

你唔走去到個就嚟跑完全馬嘅跑手講，你睇，人地跑一百米幾快？

香港既政權係共產黨。。

泰國勝在冇中共滲透搞暴力

抗爭勝利機會大大提高

高下立見

就係香港人無用先要學其他抗爭喎

放負撚

永遠呢d post都推唔起
因為香港人唔敢面對自己內心嘅軟弱
食下黃店就叫做左野

非黑即白
香港人有用都可以學其他抗爭喎

屌你老味鏟上禮賓府條繩吊撚住佢公開行刑你估佢會唔會退步

原來你識光合作用

其實真係要大三罷先得
不過香港人唔會

剩係講警隊都差好遠啦
另外就係特首唔同

不如答吓我主力做旅客生意嘅曼谷而家有無生意做？
本身都無工開 何來罷工

放完負
下一步有咩行動

係
其實香港人都要檢討 同泰國人學習
不過 已經有堆人衝入嚟屌我分化 放負 小學雞式人身攻擊

敵人根本唔同級數

我地對付緊既係世界最邪惡既組織

泰國差佬幾錢人工呀，你唔講？
不過香港人都係太有錢，有錢自然錫身

繼續當黃店係宗教咁囉
食完等同去左禮拜堂一樣
食完就咩罪惡都沖走哂

一黎啦
但就算個問題係香港可以自行定奪 我都敢講 香港做唔到泰國同台灣呢種一鼓作氣示威 而促使政府一定要跪

全你老母日，有睇都知講緊每晚8點半就be water ，讚人唔係問題成日踩自己友真係好撚戇鳩

你啲邏輯咁....好難溝通啊
食下黃店 你諗到用光合作用嚟回都真係好有創意

Pt抗爭

檢討 同 放負係兩樣野

睇下先
如果係真

咁樓主似係玩緊標題黨

我既訴求係番工 （地鐵mk仔）

噤檢討完
有咩下一步行動？

我原本唔認同慢慢靠程序踢走班垃圾
佢哋本身都衰到貼地
仲要而家臨立會佢哋基本上已經唔再係自己人啦
仲要擺到明漠視晒民意

基本上有人話要裝修或者私了佢哋我都唔會反對

要檢討香港人。

佢假膠黎

最好人地付出就得

拉

我一直都提倡互相學習
不斷進步
無一個模式係必贏
但當大部分香港人都唔肯反思學習同進步
永遠都唔會有成功嘅一日
一味講我地面對嘅係中共
問心 係咪每個手足都搏到盡同中共鬥？
宜家有班勇武出嚟帶頭
但永遠叫口號就最大聲
真係開打時咪又係退同走
過去半年一定都係咁退 慣左咁退下退下
仲有退路咩

啱呀繼續屌自己人囉

唔係香港人無用點解要學其他抗爭？
樓主唔係話香港人part time抗爭咩？咪就係香港人無用。

泰國=國家（無五毛）
香港=城市

唔同地方唔同又可以拉埋嚟講，香港面對嘅係共產黨習近平呀，咁易俾你成功共產黨嘅權威擺去邊好

泰國由2010年開始抗爭到而家啦
雖然爭取嘅嘢同而家唔太同
但一直都無乜大成績點解又唔提吓啊

理念非常正確
噤下一步有咩行動

因為香港人無用，淨係part time抗爭。

其實想問好耐
到底邊個人話過食黃店係抗爭?
你唔抱住抗爭心態係咪就會去食美心?

但係咁

人哋個stage係運動初期
就好似609,612,616開始頭一兩個月咁

咁具體佢哋嘅抗爭策略係點呢？邊一個做法值得學習呢？如果係講緊抗爭熱度/精神，咁人哋係點樣維持/建立呢個熱度名精神呢？

我見樓上各位屌就屌得好開心啦，話要學習人哋，但係真係唔見有咩具體野，咁唔係行禮如儀咩？

全靠柒婆唔撚縮無畏無懼先可以同全世界扯開港共同支那個面具
唔係嘅話
台灣分分鐘都無埋
奶茶聯盟都唔會有
無LOTR同其他國家收留
美帝唔會有制裁
最重要嘅係
2047之後會點仲未有人知

響

收皮啦

香港人太有錢, 唔會成功

結論：香港人真係好鍾意返工

希望你記住呢份慚愧
日後改變下自己，改變身邊既人

泰國背後有無共產黨？？

唔明咁樣比較為咩
好似啲老豆老母拎人哋鄰居個仔比較一樣
除咗放負仲有咩用？

依家泰國情況等同89民運，直接係首都圍大佬

8點半be water呢樣真係值得學習，太夜啲和理非走晒，人少就容易被狗咬

對手唔同
我地面對緊既唔單止係777
而係成個中共

香港人無用，淨係part time抗爭

泰國都大把呢種人 不過我哋唔會睇到 因為媒體一定係集中報道抗爭過程 正如外國人都唔會睇到香港有呢種人咁

同泰國人學習下呀，香港人無用呀

唔係標題黨，係香港人無用，要向泰國人學習

負皮完又唔講有咩行動
噤同叫春有咩分別

屌你老母傻鳩樓主 標題黨作嘢 識少少就唔好衝出嚟柒啦 全日停工停學你老母生撚咗你都唔知有乜撚嘢用 踩香港人就識

其實你地係咪盲，我地唔係打香港政府，係打中共，一個連美國副總統都被滲透埋嘅國家，淨係靠三罷或勇武根本起唔到咩作用。唔好成日出黎比較好唔好，泰國同中共有得比？你都on99，香港人要面對同美國同級嘅大國，點鬥呀？淨係掟幾支汽油彈有閪用？

比啲耐性啦香港人

前美國副總統

真心你講完又無解決方案 然後打擊自己士氣有乜用

你問過公安一局未

你都on99
兩者都唔係同一時間同一國家
咁都有得Vs
唔講泰國有幾多人岀泥先
起碼仆街政權唔會聽到聽完
之後第二朝起身繼續推逃犯條例

再講泰國警察vs香港黑警

利申天下烏鴉一樣黑
但係泰國差佬有無香港咁仆街先

樓主講嘅理論係100分
泰國示威係好值得學習
香港人需要檢討

然後呢？
樓主而家都只係紙上談兵
一個實際行動方案都無
點改變香港人心態？無方案
點令所有香港人步伐一致？無方案
點應付後勤需要？無方案

你follow番佢地fc/twitter啦
佢地每日公佈地點
傍晚集合 夜晚準時be water 唔留守戀戰

換番香港咁做
又會比人話做咩散水啦
根本只係覺得香港人就一定差
而唔去睇泰國背後軍政府/皇室/其他政黨/民間等等既關係
一刀切話香港人失敗無用 係因為唔開波唔罷工唔夠勇
泰國邊有停過工停過學
大把中學生著住校服出黎遊行

係
呢d comment多數冇人回

秦國軍正苦都唔係第一次出來執政再縮番入去。
係先帝時代 德高望重梗係冇問題
但而家個秦王真係太撚肉酸 ...

君主立憲有個BUG係個君主唔好咁柒

佢地只會覺得香港失敗係因為香港人太差
但唔會諗各地情況有幾唔同
永遠將香港既情況套用番係外國身上

有返學，仲有學生現場做功課

其實香港依家跟本就進入面抗爭mode, 只不過重心由街頭示威轉移到其他層面。

可唔可以講下具體學習嘅野係咩？

我見到大家都好羨慕泰國嘅抗爭熱度
但係我碌完新聞嚟發現其實同香港不相伯仲

甚至香港人有二百萬遊行，就比例而言，同一個抗爭階段下香港人抗爭熱度更高

所以就想請教下
1）泰國嘅抗爭優勝之處（會衝？但係612,營救理大,中大之戰嘅香港人唔會衝咩，呢點希望詳細論述下）
2）咁泰國人係如何達到呢個優勝之處 - 即係方法（呢個係最重要，如果講唔到，即係前面嘅討論同打飛機無分別，因為無value add)

上年高鋒時期，呢個post 沉左唔知去左邊，自己地方都打到火紅火綠

大佬
香港係一個城市對緊成個國家

你試下搵芭提雅反成個泰國

運動初期果時咪又係全日

果時仲好多post話夜晚天黑好易俾狗伏 最好早d屋企要人

唔識就咪撚衝出黎抹殺前人功勞啦

軍師心癢
要出黎叫下春
一問有咩行動咪又係縮左入佢老母個閪度

推 黃之鋒：航空業界無論罷工定訂曬全球豬嘴返香港 一直有力出力 - 分享自 LIHKG 討論區

攞香港同泰國嚟比香港700萬人出嚟中共都唔會讓步㗎啦
唔通香港人對抗緊既係香港正苦咩

嘩
你當中槍手足係condom

只要極權倒下 乜都係好

街頭抗爭唔work既時候 係得返食黃店 國際線 保持熱度

無計華人幾千年黎都鍾意內鬥同自私 利益行先 唔團結
同埋E10幾年炒呀炒 有資產有身家 有錢條命就貴D
加上有錢佬全部都企係共產黨果邊 你冇財冇權冇勢
你有冇見邊個有錢佬同你衝

個時支那唔怕制裁，因為根本冇fd
泰國應該唔同

其實而家話勝利真係言之尚早
因為根本唔知軍政府或者泰皇點諗
下一步佢地會點盤算...

泰國今次係近年第一次超越紅黃衫軍既運動
所以比較能draw到普通泰國人既支持
而且係適逢泰皇係昏君 所以得到其他人認同

而家佢地策略都係be water 每晚準時散水
傍晚集合 可以draw到更多人參加
暫時以和理非為主 拋個波比巴育回應

唔好講香港住,
點睇白羅斯? 尼日利亞?
一個係高加索人國家, 一個係黑人國家, 體能上好過香港人啦, 跟住呢?

其實泰國政府會縮,
一來軍方唔係完全支持巴育&泰王,
二來同佢哋係佛教國家有關, 文化上佢哋傾向係和平解決, 唔想流血

淨係以上兩樣嘢已經同香港/支那境內嘅抗爭差好遠

其實泰國係國家
香港唔係國家 無自治同實權。

最激烈就係11月

感覺泰王個軍隊支持度都唔高要睇巴育個人形象點

香港黑警毫不猶豫水炮車tg驅散 點樣可以連續示威

罷工留係屋企叫罷工？

同埋個手法都有啲似香港中後期示威

強調不留守到最後

代樓主答：承認香港再無退路，不再正常生活，日日抗爭日日衝。 咁就係學習泰國經驗。

連登鍵戰成日幻想公務員罷工
有錢佬反政府
祈禱式抗爭

大佬呀每個地方政治背景 打壓策略都唔同 點比較？

係嘅
全香港黃絲坐係屋企就可以打倒共產黨
定係你當全香港都係黃絲

即係而家泰國而家處於全民罷工罷課罷市時期？
（如果係，有冇source,我唔係太搵到strike嘅新聞）

同埋我就好好奇啦

佢哋嘅三罷由邊個組織，工會？工人日常生活資金邊個提供？

呢啲三罷經驗好重要

因為當年省港大罷工都要大量商人支持

如果可以做到無商人嘅長時間罷工，咁係好有用嘅

共匪用左噤多年利用香港向國際建立嘅千絲萬縷
連登智者簡單一句就可以瓦解

香港人學野

無追post，講左對面有槍未

你真係當共匪換血計劃流嫁？

就當我on9 比你繼續廢up
噤你有咩噤把炮嘅方案令全部黃絲安心坐係屋企

香港working population都係大約三百萬

真成班係咁踩香港唔知做乜鳩

咁613發生咩事?返工??

又唔見你講613啲人繼續返工

612之後圍狗總個幾日全部都係一至五平日黎612之後keep住兩個禮拜日日都有野搞

唔會亂槍掃射呀

噤你有方案未呀
坐1星期？1個月？1年？
有咩支援？
有咩行動？

我知你無方案 唔緊要
比足時間你諗啦 智者
要幾耐先起到個proposal 呀

講離地 你真係縮番入你老母個閪度啦
少左黃絲勞動力就影響到香港
藍絲唔撚係勞動力？

罷工無做過咩
換黎藍絲篤灰 你又為左呢班被篤灰嘅手足做左咩呀懞撚

你都on9
正常政府69/616已經跪撚咗
洗撚612咩

推

睇返投票人數
其實香港都係6成黃，4成藍
黃都有既得利益者
Expect 全部黃絲去罷工
其實真係太過理想主義
仲有香港只要開倒市就咩都冇所謂
打到仆晒街，恆指都係照常升起
要破壞一個咁既城市
根本就係要世界各國制裁
等佢失去佢既利用價值
打打殺殺幾時打
共産黨一倒台，你估唔會內戰咩
你睇吓班狗一定第一個攞槍殺人先啦

你有冇諗過就係香港的背景造就香港人冇得好似佢哋咁一鋪搏到盡？

人哋推翻完個政府就完，就贏架啦，香港呢？你打贏咗港共仲有中共喺後面，除非外國出軍隊幫手，唔係根本冇得贏，同時亦都因為黑警、商界預視香港人打低港共都贏唔到中共，所以紛紛歸邊政府，唔似其他地方咁易投向抗爭者一邊

無視所有背景因素，攞單一事件比較有咩意思？就算抗爭足七日，港共會讓步咩？唔撚會，佢肯撚定會出撚埋軍隊捉撚晒你哋

你要接受一個事實，就係根本香港的情況就唔適合正面勇武抗爭，真係要全民勇武嗰陣就係全面開戰的時候，只要仲喺社運的範疇，依啲所謂不計後果的行動都係廢嘅

Push

咁咩野叫正常
而家同緊泰國比較
咁泰國玩足8日軍政府先開始讓步
又叫唔叫正常

泰國有幾多%人罷工呀，有無數據呀

要認清一點
6成黃
但呢6成黃唔係個個目標一致
甚至好大部份人參與抗爭嘅方法係參加民陣遊行
我相信呢6成人都希望得到民主及自由
但呢6成人入覺得呢一刻要用命反抗嘅應該十分一都無

其實香港有試過 一連打足5日

你收皮啦
612好撚威咩

代樓主答：總之香港人就係無反思點樣持續咁抗爭，香港人無用，要向其他抗爭學習

係架
泰國俾軍政府屈到大家都窮，全部被欺壓既人會企出黎 我識既泰國朋友都忍左好多年，窮左好多年 已經受夠.

而香港唔係香港政府咁簡單，仲要對付中國呢個史上數一數二既利益系統/機器. 而呢個機器隔條河就係之餘，仲影響埋全世界. 同埋，中共呢個政權係一個可以將西藏消滅，東突百萬人滅族而全世界冇人敢理既boss

仲未計統戰部滲透(全世界)，一班只有忠誠零良知為有宿舍住既黑警，基本上零妥協既林鄭班子，力量疲弱既反對黨，社會賢達全部禁聲.

唔係話泰國抗爭好簡單，冇抗爭係簡單，我非常希望泰國可以成功，但我地要明白香港打緊既係18層地獄級既難度. 我地既敵人係非常非常龐大

而家泰國根本無罷工罷課罷市...
怎至有示威 就有小販去擺檔
泰國人一定好鐘意番工

有中學生著校服去遊行示威
仲有相影住佢地係示威現場做功課
跟住即刻有人衝出呢話：好學唔學 學香港膠化件事

同埋前兩日除曼谷以外 唔同城市都有集會
但唔少只係大學校園以內
依兩日係咪得曼谷有示威 無辦法去證實

Fightcation

好嬲好嬲要返工 不了

罷你老味咩，無遊客啊，都無工開梗係可以weekdays都出黎啦

主因係香港人唔肯罷工，共匪睇死呢個弱點，所以我地點抗爭佢都唔鳩會理

呢班畜牲，見到就眼火爆

真

講真，泰國有時有啲嘢影出黎，擺返落香港，一定會比人屌左膠
咩現場做功課，舉紙話自己係老婆奴隸唔係你奴隸，推住架賣炸嘢嘅檔去現場等等等等全部係泰國都有發生
泰國同香港雖然都係抗爭，但好多背景都唔同，係無咁易直接比較（71直頭攻入立會，仲勇過泰國，咪又係繼續升級）唔係話你照抄外國嘅方就包你贏，泰國沖得入總統府可以夾佢辭職，香港個禮賓府⋯有鬼用咩
再講埋三罷，當然我同意香港人真係唔知點解好鐘意返工但其實罷工搞唔成都仲要考慮好多因素
無集體談判權、工會長期俾工聯會揸住一堆而保障唔到反政府罷工嘅福利（其實哪怕職工盟都唔太見得可以，香港法律就係set到好不利於打工仔）、一堆藍絲搶住幫你做嘢、同埋就算炒完你都可以係中國繼續輸血落嚟頂你位等等等等
屌係要屌嘅，如果真係有好多人肯一齊長時間罷工，咁確實俾港共嘅壓力會好大（特別是航空/金融/物流呢幾樣，或者醫護呢種急需嘅）但係一個無充足保障嘅機制下，罷工只會變成囚徒理論人性驅使同現實因素夾擊下確實唔係咁易話罷就罷。
所以少啲屌鳩香港人無用啦，依家敵人等級都唔同，香港人又真係少啲經驗，一味靠屌都成唔到材架嘛，教導點都好過指責

叫香港人唔返工慘過死

林鄭咪撒回左條例囉
只係有班人要建國先不斷攪
又話就算林鄭落台都冇用
講到尾就係想永續社運
不斷推人去坐監
然後打官司掠水

泰國同香港最大分別係人地識見好就收
而香港果班就係想永續社運
個個都想借場運動搵食

屌得岩。

連登仔不嬲好多都鐘意助人志氣 滅自己威風
唔知佢地係到做乜尻
成日都一尾講香港 剩係識番工
屌你地老母咩冷氣軍師
有冇諗過出黎比子彈射 抗爭班手足幾辛苦
你班廢柴就一味識縮部手機後面批評
垃圾，無香港班人幫你地擋 呢家有撚國際線
有撚得推番個反送中咩

其實比較唔到
一個國家既人民對抗國家
同埋一個地方嘅人民對抗國家

又多條廢柴連登仔 係到做冷氣軍事批評自己人
唔撚威就無國際新聞啦 diu你老母

哦！泰國有撚罷市罷工？

參照香港嘅生活水平
放到全世界任何地方都唔會見到社會大多數人all in抗爭

泰國政府如果會讓步係因為佢唔夠獨裁
香港獨裁程度全世界排尾幾

鄭月娥條臭閪冇實權，驚雜種多過驚香港人

而且就算係藍絲，都好多人好撚憎條臭閪，
不過佢地係以為條臭閪自把自為又搞送中，又搞禁蒙面，激嬲晒啲暴徒，
佢地會幻想維尼快啲換走佢，不過又驚講出黎會比另外啲藍絲篤灰

果期借住份熱情係後面賣下t-shirt同周邊產品賺下錢好過啦
出黎比子彈射係因為班人蠢做左真心膠姐
冇計 其實個個醒目仔都係借呢單野搵食架啦
你叻仔既話果期求其打篇野籌下旗都發達
而且又唔會有人敢質疑既

真心既,樓主呢樣真係駁唔到,晚晚開波都係班學生開波
原因就係因為班撚屌話要:被罷工
果班Free rider唔知醜到一個地步
知唔知佢地要被罷工係要幾多人頭做出黎

連登仔剩係識涼住冷氣問人做乜唔出，做乜唔送頭

有心做嘅話樓主應該自己出先
見到樓主嘅真誠我相信到時二百萬個人衝去禮賓府都唔係問題

而加喺度講得嘢嘅聽日都係會準時返工嘅

威撚到依嘉收哂皮著草移民
你地唔係200萬黃絲架咩
點解咁多人入去坐唔救人？
點解仲未反到？
點解一次罷工都搞唔成？

on9夠未

等過美總大選先啦
一日未下課一日未完

所以一個即將成功，一個失敗收場。

人地秦國勇武開
真係咪搵香港黎比

得唔得亦唔係單單睇點示威夠唔夠勇武
好多其他因素
你睇白羅斯就知

格硬要搵比高低真係太膚淺
況且人地都講過受香港啟蒙
你唔計埋香港人一份？

一鼓作氣再而衰三而竭
讀書都有教喇

香港人要返工 泰國人唔洗返工咩

但係你地唔好咁老定，香港一年前都冇人諗到出下國安法 拉多d人搞搞下就冇哂人

不如你簡單解釋下點解三百萬人罷工一個月係中共死，而唔係香港人死？
中國依家就算完全放棄香港都唔會死，最多鎖國
香港要贏要打國際線，外國唔幫你，點罷都冇用

而家話成功未免睇得太簡單

巴育下台 新憲法其實仲未實現

之後既軍頭會點做 或者幾時落實還政於民

另外 學生領袖被放 但侮辱皇室既罪會否被抽後算帳

泰皇會唔會夾埋軍方之後出手 仲係未知知數

今日軍政府既回應 其實遠未到當日林奠講暫緩

泰國人應該趁機革命，直頭推翻王室，軍政府同整個政權，直頭好似法國大革命咁，咁嘅良機可一不可再，否則就正如你所講，軍頭回巢展開鎮壓，並以侮辱王室罪處決示威領袖。

被罷工，我一日都冇停過

攬炒中國

要供樓

擺工都冇撚用啦
香港係5大訴求(其中包括建國)
泰國係2大訴求

如果香港都係泰國果2大訴求
一定比到你

一開波激烈啲？
你喺邊個平行時空過嚟？

一開波民陣捉緊鬼，民主黨贏緊5:0喎

照你咁講64應該會讓步喎

獨裁之下冇民主派，只有革命派

所有自稱民主派嘅都係假民主，因為主權都唔喺佢手上

咁你幾時示範下衝出去唔退唔走？

建國？

泰國三大訴求
解散國會重新大選；修憲；停止打壓政治異見

香港比到？ 比到條毛？

我睇樓主既新聞

在場示威領袖向警方提出兩點正式訴求，包括要求總理巴育在 3 天下台，並釋放所有被捕的示威者。示威領袖指，如達到以上兩大訴求，願意暫停示威。

原來人哋嘅領袖企咁硬

香港販民同學聯又傾又砌岀賣香港人

我地泛民秉持高級既非暴力路線嘛，咪分化啦

黃之峰：呢幾日大家都攰啦，我地舉手投票散水
我隻眼睇到係幾多就幾多

你係咪中學畢業到就覺得自己好威
不過唔係你嘅錯
只係個教育制度教出你呢啲on9仔

無人明你個叫春"大"罷工
你嘅理念噤清晰咪企出黎實行囉
無料扮四條縮左入你老母個閪度都重出黎吠兩聲

其實同外國班左膠一樣姐，但人地都仲話一世活起民主政府底下，理解唔到中共，而佢係幻想自己活起民主政府底下

罷工香港一定無撚用，港共理得你經濟幾差迫佢殺人係有用，但佢講咁撚多廢話咪又係唔見佢去炸警總同禮賓府我相信依家香港已經無咩左膠會反對炸警總同禮賓府，比起自己唔做野但鼓勵同路人做野既人，佢呢D自己唔做野仲屌9同路人做唔夠既人先係最垃圾

係呀係呀
香港人 番工
岩聽未

最撚記得果陣連登成班奴隸
係度話我好想罷但唔敢
唔該手足幫手 我要被罷工
回想起比呢類仆街拖後腿
仲可以同中共點鬥？
中共已經係boss級
仲要有呢類豬隊友

比係香港搞，有更大可能讓步

用泰國同中共比

事實係真嘅，人哋就連續式，香港就休假式。
唔係想放負，有事現實就係咁，點解人哋做到，我哋做唔到?其實都有原因嘅。
環境、經濟、政治，香港係一個地方城市，泰國係一個國家，人哋反就反國家，我哋就反地區政府; 香港係一個搵錢OT、唔返工似殺你老豆老母、極大部分老一輩享受香港最好嘅時期，根本無諗政治，即使民賤聯又幾咁仆街，支共有幾咁仆街，都係無反應。泰國我唔熟悉，唔知點比較。

所以有啲嘢好難比，除非失業率升到30%以上，唔係都唔好覺我會有人再走出嚟，仲有，我哋都經歷咗一年，熱血心態會冷卻，係真，最重要係國安法立完，做咩都有極大風險，而且人數本來就開始小。

但唔好怪香港人點解會咁，人知常情，環境唔改變，唔震撼教育多次，基本上都唔會變。老實講，大部分人，包括黃絲，都想返去反送中之前，只要呢個想法仲有，基本上都唔會成功。

我唔識點講，但香港，返工真係一切，可能真係搵錢容易，無能力嘅人都有好福利，香港政府嘅公務員就係好例子，尤其班香港黑警，乜撚都學識都無，都能夠$24000起跳，相對外國高學歷都搵唔到$15000(港幣)。原因仲有好多。

最後我哋都只可以反思再反思。

用命反抗唔保證一定贏咁用命反抗個意義係邊

是但啦，一早知係返工最重要，放咗工，六日未岀下黎囉。以抗爭黎講，香港真係最扺玩，有邊度可以向同一個政府抗爭抗咗成年幾都重有得玩個成本效益幾好

岩呀，一開始就唔應該係香港反送中。
香港個政權核心係北京,
你係香港搞乜, 北京唔會理你

泰國啲閪工咁低人工返唔返都無所謂
香港人高人工
又要供樓點比

罷工原意係用經濟手段迫政府讓步
但係武漢肺炎呢單嘢話俾大家知
就算香港經濟再差
連親中派都將責任推俾政府嘅時候
林奠同班官仍然安坐政府
毫無影響

噤你咪講吓你個叫春"大"罷工有幾合邏輯又有內容囉
智將而家比你show off
唔好淆啦

其實泰國邊有罷工
每日四點集合八點散水
就係等多的人放工放學後可以參加

個"大"罷工係你提出
只有你最清楚點做咩同具體嘅實行方法
而家邀請你講下實際點實行就叫拋個波比你
係咪入左你老母個閪度射埋啦?你老母高潮左未
你個句中學畢業未又真係好撚有內容呀智將

被罷工係我聽過最撚低賤既terms